(集思廣益) 見到自己間中學唔參與罷課 作為舊生應該點樣做

如題 本人間中學嘅校長好撚奶共
5年前傘運已經唔比我地罷課又盛
啱啱又見到罷課中學入邊冇我地間學校個名
想問問咁多位連登仔諗住點樣搞自己學校
我有諗過喺學校附近叫啲學生唔好翻
但係我覺得好奇怪 加上要唔翻嘅一早訓撚緊
雖然好撚憎間中學 但係真係好想改變下佢
就算一日都好

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

屌 明明個ac開左兩年 但仲係p牌仔

係咪推唔到架我

唔該大家幫幫手

我諗唔止我一個間中學唔參與罷課掛
定係大家都對自己學校心死

推

想幫你推都唔得

記得之前雨傘嗰期 有日唔舒服想早退 結果中學話我想去佔領唔俾我早退

真係好撚戇鳩
其實我宜家走咗幾年
我都唔知道入邊啲人係咩立場
但係都盡量想做啲影響到學生或者個校長嘅嘢

幫你推

嗰陣你細個咋
佢最多要求你俾醫生紙或者要家長接走
堅持唔俾你走既話你可以告佢

Thx u

淨係知而家自己嗰間個校長個樣好似維尼
作風都奶共

細細個真係唔識咁多
結果去醫療室瞓咗成日

係 我就係覺得中學生一定唔會自己發動罷課
因為佢哋都有學校老師校長父母嘅壓力
咁但係如果我可以做到一啲野令佢哋唔返學一日嘅話
至少都對校長造成啲壓力

嘩⋯不過我嗰個都唔差得你幾多

留名

校友好難做到啲咩喎

除非你有network識到現屆學生，睇下說唔說服到佢帶頭吹雞罷課，否則都好難

我果間有人整左個 畢業舊生聯署

希望校方唔好對罷課學生作出任何處分

仲有學生自發整左個XX學校反送中 ig

參考下

唔通真係走咗幾年就已經冇嘢做到?

Thx!!! P牌比唔到正皮

你可以試下搞聯署，睇下騎唔騎劫到嘅

幫推